90-93巴絲埋黎吹水傾計啦

我獻出我嘅處POST

啲新聞loop左幾廿百次

一齊9up

哇咁快新post

真係唔洗傷心
去多D玩下, 好快就又有

咩新聞?

新人留名

唔想再有 好辛苦拍拖

正皮

聽住先

收皮啦扮新仔

新你個頭

有時係擋唔住, 唔好咁老定

自己又蠢又7 得佢會鐘意
但反而係佢驚我識第個而走

分離從來不易 這個你我早已知

好想唱k呀！！！！！！！

過左咁耐都仲係3點

我都想

一齊大聲唱！！！

新聞台個啲

啊~~~~~像花雖未紅

新聞台係咁㗎喇

睇返ig 都會掛住以前既日子
雖然果陣都會唔想返工
返工返到攰
但有鍾意既人一齊返
冇意思既工作都過得比較開心

我為左stalk一個人而開ig
但其實stalk黎都冇意思
屌

新你條毛

咩呀 我係新人嚟㗎

ig已del

佢仲要一見到我ig就direct我
屌你扮咩冇野
全世界都知我鍾意你呀！就算唔肯親口拒絕你都俾時間我療傷啦

我老豆又唔轉台

扮 繼續扮
新兵就有你份

好想放棄人生

師弟都搵到related 大專工
我仲係得個吉

狠心啲block咗佢啦

咁你轉?

我唔做人兵ga喇
自己一個開心啲
你好 我係新人類

咩事?

點解呀?

又一個痴咗線

話人痴線

你都係

屌你啦

爆我大獲

都唔知好唔好
鍾意既人搵又好開心
但明知佢知你鐘意佢又冇反應

覺得自己做乜都係錯 做乜都俾人地拎黎比較
個個都唔鐘意我 一無事處 做乜都做唔好

我都想 好迷惘 冇人明

明明你最痴

有無事例?

今晚囉

又約

同你無得比啦 師傅
別人笑我太瘋癲 我笑佢人看不穿

我痴得不知幾開心

嗱 你又搞搞震啦
篤破人唔係好習慣嚟㗎

想約你嘛

周圍flirt人同你格劍都係唔要得嘅行為

咁我收收皮先

我屌你老母熱到一個點

係
頭先出去食個飯 都可以濕曬
依家臭到我都唔係好頂得緊

咁快又一個post

唔算快啦

好熱咩
利申瞓左成日冇出街

我唔要知你瞓咗成日啊

熱啊 啲風都熱嘅

唔知星期三打唔打得成風呢

射波囉

就收工先叫人射波

準時返工啦

我之後五日都會準時返工架啦

你唔係例遲㗎咩?

枱面多野到要用電話上😩

想你搵我 唔想搵你 忍緊

打個飛機冷靜下先啦

冇j點打

又一個扮絲

唔斷你會好唔返

應斷則斷

由這一分鐘 開始計起 春風秋雨間
恨我對你以 半年時間 慢慢的心淡

返舊公司拎杯沙冰先

扮無j 小心之後真係無j用啊

我果杯呢

不如識我

做公公

你就北上讀書

你唔早講

話唔定見完就到對方放唔低

你又約 hehe

又好喎

練葵花寶典

你而家就算唔見都唔覺得會有咩幫助

係明唔搵你格劍㗎喇

劍都打斷你呀屌

你又唔早問

我驚你斷咋

有女就收皮啦DLLM

我成日約絲打

我岩台轉走左，佢又轉返去新聞台 但又唔撚睇

又屌我 come on baby

你都係絲打 我巴絲都冇約過

有人冒認我？
唔撚係掛

bb come la

驚乜，可以差過而家咩？

恰眼瞓

留名

呢句野幾好喎 mark低

係 自信

一個二個都屌我

就收工頂埋佢

夜晚

係 encouraging

對你好無用㗎
屌你先識醒

冇屌呀
係屌都屌左罪名先

做咩集火落我度

你嬲屌 可能係

exact7ly

試過屌人屌到我自己都覺得難聽

頭昏腦漲

咁點解要屌？

其實我現實係鵪鶉，遇到仆街/痴線stalker/色狼都唔敢出聲屌

咁啱ge?

加油呀！！！！

放孖DAY 好興奮

碌左$1入黎 表示收工

bb

琴晚好夜瞓?
企起身郁下啦

呢個post好熱鬧 終於收工

恭喜哂

渣ga

有乜大計?

啱啊 唔fd真係彩你傻

係今朝要早起身

無呀
HEA HEA HEA

中學試過俾人摸大脾

我現實虛擬都係

搭車?

咩叫孖day食唔食得

係呀
中學嗰陣

啱唔啱先

呢度都好多

乜真係咁多變態佬㗎

收皮啦DLLM

我又唔想俾佢知我邊個站落車
我落車之後 佢喺車上面色迷迷咁望返住我

好正ga

你講宿巴?

嘩 有無咁恐怖啊
好彩無人咸濕毒撚姐

成日都攻擊我

有你唔知je

真係痴咗線 喊完又笑

見到你就忍唔住

情傷係咁

分咗手je
試過就唔會痛咁耐
有嘢分散注意力就可以

有我都唔會搵我做目標

單抽

hughug

拿 你好潛水喇
再遲就幫你唔到

無事喇
今晚見完佢 應該可以完掛

黎懲罰我吧

做咩趕我走
唔歡迎我咪出聲

唔係話你啊
叫咗你唔好ff咁多㗎啦

宿bb I will be with u arrrrr

多謝你呀

全程wtsapp傾囉 但面對面坐

明明講緊我

咁你走啦

邊有咁易 你咁正

收皮啦DLLM

到底呢個post入面我要copy n paste呢句野幾多次

來吧

抖M出現

唔使啦改名就得

佢係痴線姐

行不改名, 坐不改姓

其實我想改名
呢個名好易俾人認

你地好痴線 新post未多半日就12頁

你改咗就唔認得你

無啦啦邊有人搵你

你當自己無份呀?

唔好呀

都話好多痴線

刷下存在感都有罪?

我好認真返工㗎

我囉

明明頭先仲係頭幾頁
做陣野番黎就過左十頁

我都係

佢地痴線架

面瘦先

係囉係囉

我肥瘦都唔係好見到塊面變

你痴線嘅 所以你啲證供唔可信

講到你兩個唔係痴線咁

我不知幾正常

你都痴線ge 我好用心工作

我係矮人族

有ge 不過唔會KEEP得耐

唔會在意ga
我遇過

我遇過仆街

哩個真 有正常人 但好快就唔會應機

咩事

正常人唔會玩APP

詳情唔講
總之係仆街

我咪係囉

我識過個仆街，有女，flirt我，然後會玩app識女
佢女朋友同我講話佢有兩個電話
心諗你咁都唔分手

[member]你係巴點矮法 [member]

係咪玩野呀

你點同啊 hehe高度唔係問題

咁我都係漁夫

我情況同你有啲一樣
都係有兩個電話
佢女友唔係香港人
佢同我講係去旅行
但係嗰幾日完全無影ge

好撚識玩dklm

收工, 潛水先

係 有一兩次覺得正常都係唔會點主動
我試過一個網友問 佢話冇試過約人咁
當然到最後我地都斷左contact

跟住我又on9
我上咗佢屋企 係真係以為打機
點知佢摸身又盛
屌佢老母

我識過一個幾好傾 但開始無乜話題就bye

D人覺得玩app既男女都係漁翁撒網

蠢
上得去無得剩㗎喇

做咩咁傻

基本上都係咁 無限loop

呢啲真係屌出聲

做漁夫又冇問題既
只係冇必須做啲咁假既野啫

後來呢

男仔175再著埋鞋都ok啦
利申 160大隻女

摟屌裙真係好正

你唔著都摟屌

摟屌裙對身型要求好高

頭先見到有條女著得好正

唔明點解靚女永遠唔會自己公司出現

睇樣架啫

睇唔到樣，淨係講身材
人地有男朋友33度樓下接收工

又麻煩伯友 咁好咩

隨時上新聞報紙

街拍會比人捉呀

178

你估日本啊

[member我冇170 [/member]

利申未識過178既男仔

幫你補返個code

我識

笑咗sor

我唔忍心笑

介紹下

我識既人都唔少175以上

太高唔岩我

識人19X

高我三個頭

太高啦嘛，抬頭望佢都辛苦

收工啦

不過高大係幾有型
太高就唔方便

今日hea得好唔尋常

影相佢一定要dup低就其他人

準備指定動作

我要戒酒（三日）

痴線

三日

好有決心
聽日食飯個fd唔飲酒
後日要保持形象

然後send msg問佢即係點
佢話係

哇屌

好撚嬲真係

交收咩？

痴鳩線

拎野？

我賭三蚊你唔得

留定三蚊做下次飲野基金

係 都係你醒

好

你一次匆匆的遇到 我憶起溫馨的懷抱

你沒留下分手理由 然而難及我自備了手扣

我覺得最難聽係呢二首

D 歌詞鳩左好多

其實我本身淨係識superman

個旋律好聽

你地講果啲都唔識

我連aga 3am都未聽過

依家開黎聽

食緊飯

3am先好聽3am

superman下面有個comment話開1.25速好正
然後就翻唔到轉頭……

試下先

好彩唔係得我姐

口水歌多少會識啲
唱K至少可以搶下咪

見完條友返嚟

我去過2次咁大把
毒撚唔會係人面前獻醜

無事吖嘛?

宿bb

無事嗎？

琴晚已經獻左次醜

下次呢到就約唱k

嘩 你唔係咁絕吖嘛

大聲一齊唱

哇正仆街

係

推POST速度回復正常

啊～想起你 啊～想見你
仆街 俾人洗左腦

嘩 原來有人發功推左成廿版

係囉
宿乜乜個痴線佬推咗成日

扮工時無野做嘛

食屎啦
你推得仲勁

邊有啊你記錯咗

扮咩呀你

無扮 我最唔識扮野

好識做戲

講真話都俾人話做戲

no la
無心情

假㗎

睇下我眼神幾pure
我唔講大話

好假

久違了新po+廿版

係喎 假到爆

我好似第一次見

你地太過份

大家都係講真話唔過份啊

欺凌 肯肯定係

係時候draft定聽日sick leave個email

如果女仔講(唔好見住),是咪收得皮?

除左恭喜之外都唔知講乜好

利申 曖昧緊

嘩
咁正

暖咗幾耐?
點識? 乜春料都無好難答你啵

食完野覺得個胃有d唔舒服
可唔可以射一射

射佢啦

Dear June 既到此為止好過連詩雅好多

係 我鍾意男人把聲

咁mr既暗湧同王菲既暗湧呢？

堅病架我

請聽日
後日打風再放
放個孖day先

係就好

冇聽過mr版本

病2日啦你

扮肚餓腸胃炎都可以射一日啦
有咩唔得

我自己幾鍾意mr版

唔好咁認真
聽朝準時返工啦

柒咗

會唔會真係打得成風！！！！！！！！！

屌
又打錯字

打得成同有假放兩回事
佢吹死全香港人都可以掛3號

準時返工啦
唔好ff太多

我都扮下肚餓先

哈哈哈哈哈哈哈
好柒呀

兩首都鍾意女聲……

肚餓就可以射波

腦細，唔好意思，我今日好肚餓，我諗我返唔到工，想請一日假

屌
笑啦 盡情咁笑啦

因為你唱慣

咁我成日都可以射波

日日都可以射半場

好賤啊 仲鞭屍
我認住你地

記住我

忘記受過傷害
施捨最假的愛

發生咩事呀啱啱
無追post

追返先，上一頁既事

追完
唔怪得我每朝空肚未食早餐都想SL啦

屌
你班粉腸好賤啊

唔好嬲嬲豬啦
我真係覺得你有道理架

係咪瞓哂

屌你啦 我唔要聽你地啲解釋啊

Here

here

肚餓sl here

你聽我講啦，件事唔係你諗咁架

喺度自嘲

上哂水

我唔撚呀

邊會咁早訓

見你地笑得咁開心 嘲下無所謂啦

有無人鍾意聽鬼故？

飲咗罐啤酒
就有啲wing

我笑夠喇
唔笑你喇

夜晚唔好玩哩味

都係你好人

邊個話我痴線佬？

wing 啦 wing完瞓醒就唔會記得上一前面發生咩事㗎喇

就訓

meeeeeee

係囉 邊個咁賤咁話人
係邊個呢 人老醒唔起

宿bb
一齊飲啦

唔識騎牛

一罐就wing

七月啦，我都驚驚地

有無親身經歷過？

我試過七月十四ocamp入長洲仲要夜晚出去行

喂 你咁快爆出嚟
佢就中招㗎嘛

三日後一齊飲ok？

啲放假過大海既仆街就算啦

勇者
受小弟一拜

個仆街一定好靚仔

仲記緊

玩到咁撚大

好似係 高富帥添

醒哂喇
刷完牙就無喇

我鍾意 但會驚

會唔會係咁簡單

幾時農歷七月

唔開心易醉啲

我唔飲㗎喇

最近返工成日開恐怖在線聽

俾你笑多我一陣喇

記撚到佢放完

真㗎

咁我都認同飲酒係飲心情既

還好啦 我就冇見 係dormmate見到啲野

唔好咁掛住佢啦

唔笑喇

話說七月仲有七夕

雖然都冇人會同我一齊過

有次番通宵同同事聽鬼故
驚到我大叫

今日開始

今日啱啱好係71

我飲夠㗎喇
因為飲酒唔係必須
對我嚟講

今舖我做莊
請落注

七夕你唔係香港

我都冇

冇聽過，有咩有趣既故仔？

放縱完
聽日又係新開始
請加油

sorry
我一定係大贏家

聽日就偷偷地開多幾罐

聽日瞓到自然醒
夜晚去睇戲
完美

我係
可以戒煙唔可以戒酒

唔會啦

睇咩?

三更半夜唔講呢啲啦

七月七喎
仲返緊intern

唔開心
我鍾意睇書同喺屋企多啲

銀魂

好正
我已經自然醒左 聽朝應該又醒唔到

竟然會睇
估你唔到啵

銀他媽

gg了

較鬧鐘啦

我唔開心唔鍾意自己一個
寧願落club思考人生……

Happy hour囉

好好笑喎
月尾又有東京喰種

係囉 828 未入倉啊
月神叫你空咗果晚去飲酒啊

你怕靜？

我想我真的怕安靜

so9sad
瞓醒有人搵 傾兩句又唔見左

較好啦

講下啫
我唔肯定個日我得唔得架

又話唱K

東京無性趣 一集都未睇過

快啲瞓喇

咪係到傾囉，總有人陪你既

超正
而家再睇返漫畫

怕亂諗野

又醒唔到

都得
個日唔駛ot既話

我賭5蚊佢醒唔到

我又ok嘅

最怕空氣突然安靜

我賭$5.5

咁之後睇下先

好耐無聽小豬啲歌

醒左瞓唔返

好呀

嘩，重本喎

我大曬你地 1蚊 醒到

數綿羊

我都覺得我醒唔到

所以唔好訓啦

唔好咁啦 我大娜娜1蚊買你醒到㗎

唔食飯都要攞出嚟賭

我連聽到人地唱過俾我聽既歌都會sad勁耐
好廢，乜都會諗起

正

我會寧願自己靜好過

星期幾

菜bb咁信我

結果佢唔訓
通殺

屌講哩啲

28號星期一

七夕星期一
下 大家認真？

梗係
為咗贏錢 你要俾心機起身啊

有得諗

星期一

好滾動呀
一定唔會肚餓SL架我

梗係9up啦

仆街啦你 賤格

下
好想聽你唱K

個日電腦節完場
我驚自己要去幫手
雖然我咁新應該唔會叫我

bb唔好嬲啦

約五/六好過啦
有機會既話

後覆

再睇下囉

我仲新過你

差唔多啫

你兩個識㗎?

屌我搭錯線

唔識

唔撚係掛.jpg
我歌仔都唔識多隻

收皮

我以為我唔記得左
所以有理無理講啲野先喳

佢唱歌好聽，真心

咩料
不過唔緊要有我墊底

佢唔係指我掛?

所以先想聽

河中

一定係啦

早抖喇各位

我好耐無聽歌

無賴 三生有幸 傷心的小鸚鵡啱唔啱口味
我啲歌應該係去到果個年代

晚安

好好聽三生有幸 識野

早抖

梗係

最緊要係冇人知

我淨係識第一首

我都訓

咁新既
我仲停係忘情水，一生何求，我恨我痴心個個年代喳

Good night

繼續吹

ok fine
真係好少聽歌
以前聽都係聽梁靜茹 孫燕姿啲歌多

訓啦，各位晚安

琴日有首合唱好想搵返
但唔記得名唔記得歌詞

喊出嚟
瞓喇
你都早啲放低手機瞓啦
早抖

我瞓左三個鐘黎
未有咁快瞓得返

夜深人靜 寂寞來襲
以我孤獨的身體 擋不住渴望你的心

假已請
但個鼻塞到抖唔到氣咁瞓唔倒

起身返工既

做咩抄我個句

竟然知醒

救命呀
我好撚眼訓

食完早餐睇醫生啦

放低五蚊啦

先到先得

下次飲野我比多5蚊

係咪1賠100

你諗多左啦

琴晚恥笑我咁耐
俾多少少填補下我弱小心靈都得掛

一號風球

得

基本啦
之後夜一夜3號 到聽日收工都係3號

痴線, 咁快就30頁

絕望真相

好快咩

快啦, 琴日收工都仲係16,17

因為有痴線佬

好唔舒服
反胃

無事呀？

搞咩黎?
我都好SAD
女朋友今朝尿道炎

去左部嘈到耳鳴既機隔離
同埋個位好焗

有冇耳塞?

無得去第二個位?

要聽佢地講部機點行

出面有風都覺得好煱

今日好似都喺到

1號左

頂唔順出聲呀
最多早走

腦細 我頂你唔緊 想早走啊

腦細, 我喺塊面度"meet" 一忽麵包比你, 唔好強上我

早

早晨
自然醒 Yeah!

瞓瞓下腦細巡樓
好辛苦

你都就走啦
照訓

早晨

一陣麵包起人又copy句野㗎喇

同佢講 老細我未試過放大假 可唔可以俾我試下

又攻擊我

屌哂你地

頭痛胃痛肚痛

有無藥食？

射波走人啦

同意
我肚餓都走人啦
你仲要周身痛

瞓醒
就放飯

好似會照開, 我試過8號去改戲飛

射波

心情唔好

搞咩??

發生咩事？

返工心情就唔好

咁幫你唔到啵

一陣食好啲

個天好黑

我哩邊無啵
係多咗啲雲咁

又光番

瞓到昏迷

我呢邊勁好天

今日要做嘅野係瞓

你又做乜sad啊

話唔知咩濕地公園有38度

唉。。。又打風

打唔打都無分別

係 on99

有㗎 落雨無咁熱

死廢中，講少句嘢啦

瞓得唔好

屌 又做完野

唔好咩

好悶

到五點收工前點打發時間好

瞓

咁第一日都正常嘅
今晚瞓前飲少少應該是好瞓啲?

飲鮮奶仲好啦

飲少少好啦
留返同我一齊飲多啲

唔想飲呀

係到推post

咁去gym rm郁動下?

好想聽日打風放假

如果個路徑無錯嘅 應該都會放嘅

唉

你又唉
唉乜?

做咩個個都唉唉聲

咪就係

收工去東海堂買彈鳩聽日放假食

我係死廢青

唔係有工返咩?咁都廢?

買埋我果份

買多兩個一齊食

首先你要入嚟大西北先

我先係 書又讀唔成

come on

讀唔成書有乜問題?

打到三點啊要

我都仲讀緊個degree, 仲要有排都未畢業, 唔洗怕喎

出黎大九龍食

要打到咁晏
好難講啵

請你食仲要我搭車出去

ok拉定牛黎接我

讀緊degree+1
驚乜

我打到一點就得

你又有道理
所以都係算

請你搭車囉

好啊

我12點

大九龍落狗屎啊

天黑咗咋 未落

你地好痴線

打埋雷添啦

你地咁早咁好既

我呢邊未落

返八點呀嘛

我提供合理既解決方案咋

打幾多號都冇得放假

小妹上下水

點解地鐵多人到無位坐
一號風球咋喎

公園偏僻啊嘛

嘩 咁sad
會唔會多啲錢咁??

屌 無事發生過

咁快搭車

冇 我果行係咁
正如地鐵職員咁

收左工嘛

完左約啦

等收工

地鐵打風返好似會多啲?

咁早嘅

我意思係好似地鐵職員咁冇假
人地有政府撐腰
私人公司點會有

我返好早

咁快完
好似返咗無耐咋啵

咁慢慢搵下一份啦
加油

收幾點?

你又啱

返幾點啊??

返7

出面開始大風

嘩 癲啊

我仲成粒幾鐘啊

準備聽日放假
諗緊整乜野做聽日早餐
同埋整唔整埋俾佢

唉，時勢唔好，好難搵

今晚都唔知出唔出到去睇戲

太夜應該會大風大雨

整cup cake
唔使整俾佢啦 整俾我啦

ok 九龍見

咁我落街買

公園有咩工比你番?

不見不散

天鴿正式變成颱風, 風力時速120 公里, 目前預測預計今晚凌晨兩點八號波, 明天下午1400才登陸, 預計放假一天

一位做空少既巴打講

冇誠意到

你收皮

係就好啦

其實我預咗放假 鬧鐘都熄埋

唔係咁㗎

我唔聽我唔聽我唔聽呀

唉
男人老狗M痛

我要食完鋪頭果啲先知你果啲係好味啲
(未來嘅髮菜話我知㗎)

我唔想聽呢啲藉口呀！你想食第個咋嘛！

止痛藥？

係咪得罪人俾人窩咗幾拳啊

放假先m痛都好過返工果陣痛嘅

都唔聽人解釋
唔同你hehe喇 bye

唔使灰 可能一搵就請呢

執定野先

我唔博啦
我啲朋友叫我打通宵牌我都say no

我唔理喇
瞓到自然醒

啲公司成日post請人，又唔見佢請....垃圾

你公司？

佢應該係講全部啦

倒數

應該係
得罪人多 稱呼人少
唔怪之得俾人飛

做花王?
打風有排你忙

咁又唔好咁講, 可能純粹係個天唔like你

可能係
都係繼續自閉下

陪下我地吹水仲有意義啦

係你揀錯人姐

收工, 又係時候潛水

眼盲咗掛

打下機都好

LM

好耐無番黎

打咩機

btw唔識你

係人都會盲幾次嘅 唔使太傷心

係全部公司

每個星期出一次post...但次次都唔請 廣告費唔駛錢？

已三號

傳說對決

無傷心喇

無出街
安全

3號

次次打八號就好無奈

放工

好憎打風

八號對我冇著數

好明白

史前人士

你都係打風都要返？

我係新人

我有玩下 得11定12lv

我十號波都要返工

以前要囉
又要做勁多打風前功夫

我level 7咋

我半新人 老屎忽你好

我新過哂佢哋

以為你係30lv 果種添

又扮

聽日被飛機

DKLM一個人去睇算

我都係
龍卷風都要

去美國果個人

條友無啲誠意
點解放你飛機?

94吹唔吹得

龍卷風囉咩料

你地都係網上識？見過未架之前

咁快就知？

打風唔想出掛
話要睇情況

見過一次囉

無鬼用

最憎呢啲話到時先算既約
寧願自己去睇hitman bodyguard

無講大話

我都係.出就出 唔出就唔出
好難諗咩

哩套好似唔錯

噚日先玩

咁快7lv架咩

唔知呢 求其睇齣囉

唯一好處唔洗同人逼

好快升得

好熱又臭 街邊等車

等緊個次次遲到都冇聲既frd

保鏢救殺手？
我都想睇

打風仲出街

咁你仲約佢 仲要等佢添

聽日放假就去睇？

約左好耐

睇嚟你都幾勤力啵

得閒就打

如果真係放假我可以既

跟隊

無誠意
應該講 唔放假都去睇

佢仲要飛機我
連續兩日被飛機

唔放假就收左工先

係我就屌柒佢喇

佢對你係點諗架

嘩 你呢啲fd邊到搵啊

算啦都見到一分鐘
主要係佢拎野俾我

咁比自己面仲約

咁想見就要約架啦

名呀

次次打8號都唔駛返工

有次打8號我俾人搞到最後個個走，仲要ot多個半鐘

都唔知係好事定壞事

唔駛返先好
唔駛補住個天文台做人
唔駛同人逼

返到屋企啦，好攰

食飽 攤屍

食緊啦

散曬

恭喜

但又落左m記食野

食飽，努力瞓到下晝

今日M記10蚊有咩食??

兩件脆弱雞加細汽水

依家開始訓 ?

羨慕

咁就10蚊,好似唔抵食

有乜好羨慕.
話唔定你聽日就出pool呢